問多次︰到底葡萄牙人腳齊d，定係阿根廷人腳齊d？

牙朗迷同小花迷你地自己講喇

之前又吹到葡萄牙其實好撚勁揪

然後又講到阿根廷成班仲廢

而家即係點？

阿根廷人腳齊但唔出

肯肯定係阿根廷

出左的話呢？

迪馬西瓜大巴拿牙路 係提子都會係必然正選先

之前d 花迷又講到，佢地傳波仲廢過提子

龍門提子好d
中前場阿根廷贏晒

人腳好d 你睇下佢前兩場 出乜撚野人先啦 甚至今場
你有11個牙朗都冇用啦 教練擺撚哂係後備再出個352

明明冠軍教頭

今場贏緊咪又係係咁傳醫院波

抽起0左美斯c朗,
用番現時教練,兩隊一場決勝提子贏

呢個真

葡萄牙就算出晒正選 人腳都唔會夠呢幾場阿根廷既副選人腳啦

牙朗 阿古路 迪馬
大巴拿
班尼加 馬斯真
後防是撚但X4

牙朗諗下都爽

阿根廷廢極都好高控球率，制造到好多埋門機會。
葡萄牙連斬波都斬出界

所以話，c朗真係好勁

葡萄牙嗰班, 諗下都覺得尷尬

點都係阿根庭d人腳整齊好多

提子個班連短傳，12 撞牆都打到碌柒咁
點打
個黑人防中最正，慢到仆街，好似處身唔同時間次元，妹下妹下

落河奧達文迪呢

原來仲興352
廿年前好興
九八年排352嘅都收晒皮

制造到好多埋門機會嚟俾人打反擊

葡撻無牙朗贏歐國杯,阿根廷無美斯外圍賽都出唔到線,你自己話囉

阿根廷有美斯輸美洲杯,葡萄牙無牙朗外圍賽都出唔到線

八強碰頭咪知囉

係機場碰頭咋

點會知？

無論打咩機兩隊揀我都揀亞軍廷，起碼有球員比我揀先啦

正解，多人到後備都有球星有勁人

阿根廷輸=隊友廢，阿根廷贏=小花係上帝

前中後都係亞軍好過提子
不過提子龍門又好好多

亞軍庭本來自己有個勁龍門
自己迫害人唔選之嘛

美斯朋友隊

俾個正常人排陣就肯定阿根廷人腳好D
問題係阿根廷負責排陣條友唔多正常

提子 有14號20號+C朗+個龍
亞軍 有美欺同美沙

拎葡同阿根庭人腳比較個班根本憨鳩
有睇佢地踢分組賽個三場根本打呀朗一個
啲中場傳波都傳撚失 剩係可以鳩斬上去
牙朗係葡係遊走埋中前場 撚同美斯個啲前場等波到咩
今時今日仲討論呢個問題真係無撚腦

你唔出球星係因為教練on9 但人腳點都好過提子啦 提子想揾多個球星放後備都無啦

點止前中場，仲要番去頂角球，協防

有班撚樣就會話 無牙朗既葡=歐國盃冠軍
根本只可以話係運氣好
葡根本同啲弱隊打防反或者死守0:0踢12碼先晉到級差唔多
而阿根庭隊人係大部分都係一級球會主力
咁都可以拎黎比較只係冇野搵野講

講真我諗除咗小花迷冇咩人會覺得葡萄牙人腳好啲囉
葡萄牙嗰guedes廢到
佢哂咗幾多嗰黃金機會
中場就淨係識傳醫院波一係交失埋c朗拎到波機會同美斯差幾遠
葡萄牙除咗龍同c朗其他有咩野拍得住阿根廷
不過俾小花迷踢法國比利時都好
啲隊友都係垃圾嫁啦

阿根廷

迪馬 亞古路 希古恩
戴巴拿 馬斯 美斯
洛荷 法斯奧 奧達文迪 mercado
卡巴尼路

葡萄牙

C朗 guedes/a.silva
Joao 莫天奴 威廉卡華奴 b silva
古里路 比比 方迪 蘇亞利斯
柏捷斯奧

用名氣/五大聯賽優先應該係咁
只用世盃23人名單

阿根廷出MUZA鬥廢

阿根庭一個正常中路中都冇，你講嗰對全部都要踢前邊，冇人做組織核心10個前鋒都冇用啦

講明用名氣fifa式排法

你用名氣都跟返踢嗰個位呀，messi dybala又唔係踢中場,你都唔會將C朗擺落中場啦

4 POR Portugal 1274(1273.69) 1306 0 646.92 646.92 691.82 345.91 517.77 155.33 627.63 125.53

5 ARG Argentina 1241(1241.45) 1254 0 404.07 404.07 809.59 404.80 829.98 248.99 917.94 183.59

你話呢

實力阿根廷好好多
但平衡度好像葡萄牙比較好

美斯我唔知 但大巴拿係打CAM架喎

8強有機會對到既話 咪知邊面人腳屎D

美斯打中場
疤狗話嘅

葡萄牙冇左一個人就歐國盃冠軍

阿根廷前場勁人多d，不過都係街場打法 ，中後場廢到仆街 仲有個垃圾領隊
葡萄牙整體平衡d 前中後都有d勁人 領隊起碼正常

美斯搞朋友隊都粒粒星，後備都有星
點解要比

唔記得邊個on9小花fans話人腳要計埋教練,亞軍廷因為教練廢,剩係出阿甲兵,所以埋單計都係提子人腳勁啲

講人腳又計埋領隊

使唔使睇埋2邊足協財政狀況,人均gdp之類再比較

睇下出場陣容 應該係咁

牙朗 阿古路 美沙
馬撚 唔知邊個
阿古拿 唔知邊個*3 柏和

的確係幾爽
D咩希古恩 戴巴拿全部唔出
希古恩最多位換位

如果正常出 當然阿根廷人腳超葡萄牙幾班

咁葡萄牙勁d囉

咁領隊直接決定邊11人落場 (阿根廷第3場可能唔係)
對人腳咁大影響都唔講得? 唔通葡萄牙係用GDP排正選11人陣呀?

美斯踢中場都係止於攻中

仲邊有人踢波擺三個前鋒再兩個攻中
打機咩

弱智排法就真

有冇望清楚topic?講緊邊隊人腳齊啲呀

我夠知阿個教練9出人啦,但係同本身人腳好壞冇關係

樓主有冇講11人正選人腳齊d, 定23人陣容人腳齊d先?
23人陣容人腳咪阿根廷齊小小
11人正選人腳就真係阿根廷柒d

計後備既話 美沙同柏方

呢兩件, 足總肯定收咗球會錢, 俾球會晾起個價出貨

提子條後防正選仲係用傻西方迪加屁屁啲老人家

亞軍人腳齊+1分
但係個教頭仲排352陣-10000分

幾撚弱智先會話葡萄牙勁啲
講真maze咪同mario個啲差唔多

我都覺23人一定阿根廷勁過葡
但你有冇睇過meza踢? 名都打錯埋

阿根廷個對中堅就係獌市雙雄既
前面就英超法甲意甲班霸各一
我真係理解唔到提子點好 d

阿根廷龍門卡巴里路, 左閘泰歷廢鳩, 中場中超馬斯, MEZA, ACUNA
呢班正選會好過提子

馬斯都廢，早排仲踢緊巴塞

對完尼日尼亞之後佢哋話班尼加係世一中場
明明之前仲屌人廢

卡巴尼路原先都只係後備，但都起碼萬英超級